*Hưng reviews flow of events for Huyền*
1. Về trình bày
- Trình bày đẹp, rõ ràng, tương đối dễ hiểu
2. Về nội dung
-Usecase "Enter the platform area"
    + Gọi use case “ Scan one-way ticket”, Gọi use case “ Scan 24 hours ticket”, Gọi use case “ Scan prepaid card” không phải là luồng sự kiện phụ của Gọi use case “ Scan ticket/ card”.
-Không biết do cách hiểu khác nhau hay thế nào mà thấy cái luồng sự kiện phụ cứ sai sai.

